一句講晒，西臭定jer臭

西:
Jer:

袋底泥同鼻屎味
個浸臭味

臭到有洗西水